［又有後生跳樓]19歲青年長青邨墮樓亡

【15：26更新】新增影片
早上11時許，一名年約20歲青年，被發現倒卧在青衣長青邨青楊樓對開天井，重傷昏迷，救護員接報到場，證實男事主當場死亡，一名女親友聞訊趕到認屍，其間表現傷心，坐在不遠的休憩處長凳上，一度攬著女警抱頭痛哭，其後另一名較年輕的女親友亦趕至，兩女擁抱傷心落淚。警方調查後，證實男事主姓曾（19歲），由上址走廊墮下，據悉，事主有情緒病。

垃圾90後唔捱得

巴打rip

準備跳樓，你問我答

係又點
唉D人唔死都無用

個位咁撚多人行都跳

應該係巴打RIP

Rip